# README #

Curso de Escuela.IT  - convocatoria Sep 2014...
Desarrollo avanzado con AngularJS y JavaScript FullStack
Un curso completo donde aprenderás a crear paso a paso aplicaciones Front-end
  
http://escuela.it/cursos/angularjs-fullstack/


### Manejaremos este repositorio ###

* Commit por sesión

### Deseas Contribuir ###

* envía un pull request antes de la clase siguiente

### Contribution ###

* Alberto Basalo @docuralia
* Reinaldo Aguilera @reiaguilera
--------- VIP
* Antonio Navarro @antonionav
* Tú